香港格言？

我地有歌、旗、口號，好似仲爭句格言

下面列左其他國家既格言俾大家參考

法國：
Liberté, égalité, fraternité
Liberty, equality, fraternity
自由、平等、博爱

希臘／烏拉圭：
Liberty or death
不自由，毋寧死

烏克蘭：
Glory to Ukraine! Glory to the heroes!
榮耀歸於烏克蘭！榮耀歸於英雄！

Kingdom of Sarawak：
Dum spiro spero
While I breathe, I hope
一息尚存，希望仍在。

Liberia：
The love of liberty brought us here
對自由的熱愛帶我們來到這裡

弱小曾經讓我們懦怯，直至我們了解到智慧的光輝。

英文係咩？

If we burn, we burn with you

唯利是圖，投機炒賣

勇氣與智慧
民主與自由

勝利，永遠壓倒性的勝利

攬炒啦屌你老母

屌那媽 頂硬上

一定係呢句
最代表到Phoenixism

唔係if we burn, you burn with us咩？

我唔太記得
好似你啱

中肯

自由雖然重要，但都要準時返工

In Trump , We Trust

if we burn we burn alone

we go to school ...

自由公正
愛與和平

Freedom, justice, love and peace

你想聽真話定假話

真話就銀紙銀紙同埋銀紙

we either work or stay at home

With valour, wisdom both, we stride